中史科，中國、香港孰重?

估唔到呢個節目幾正
各位巴打對呢個論題有咩意見